# 概要
インデックスファイル作成機能で作成されたインデックスファイルをデータソースとして、検索を行う

# 構文
  search_address_.rb {検索文言}

# オプション
  なし

# 処理ロジック
##　パッケージ読み込み
##　引数セット
##　検索文言の入ったレコードを出力

ここでポイントとなるのはロジック。。
今のままでは、全検索になってしまうので、処理スピードが落ちてしまう。
### カラム
作成したインディックスファイルは下記のようになっている。

- ID?
- 都道府県
- 市町村
- その他？？

#### 対応方法

IDは今回の検索対象から外すことができる。
まぁ、一旦全検索でやってみる。（パフォーマンスにどう影響されるかはあとからでも計測できる）
# 備考




# 参考サイト
全検索のとりあえず動くタイプ。
https://oshiete.goo.ne.jp/qa/8293602.html


文字列を含む配列のメソッドを作るもの
http://qiita.com/hirokishirai/items/6adbb2eb09e6f2c92668
